［有圖］求救！屋企走失倉鼠

是咁的 我妹要送兩隻倉鼠bb俾人咁咪早一日放好佢啦 點知兩隻死野一齊逃獄 而家係屋企既某一處角落同我玩緊捉迷藏
一隻走佬都算 而家仲要係兩隻
鼠媽媽同五隻b

咁樣咬爛個頂逃獄

試過搵唔返連條屍都唔見，屋企村屋，你就應該仲有機會搵得返，放d水同食物落地下引佢地出黎

鋪條瓜子路,自動出現係你面前
利申 試過

佢地仲要兩隻一齊走 搵左一日都未見到

唔理佢 由得佢發霉就會自動走出黎

利申： 養過

鋪到一屋都係 都未出

Bb仔好似唔識食瓜子果啲硬糧
試下葡萄糖水 甜甜地 ？(9up)

放養緊

到時啲曱甴出晒嚟搵我咪仆街

求下你快啲出返嚟啦

幫推

我嗰陣係四圍鋪,條龍尾鋪入間房,之後打打下機就發現佢係我腳邊食緊瓜子

多謝你

Bb食唔到瓜子

我之前個隻 通常走左去電視機電線個到 搵下sofa底 佢地鍾意旁邊有嘢圍住佢地嘅地方

之前我都走失過倉鼠
原來走左去洗衣機底

屋企好多位都匿到

好想叫屋企隻狗聞下

問人借隻貓

隻公仔

咩臭味

我嗰隻都走失緊
祝我地好運

到時變左一排骨

應該係屍臭

縛住其餘果幾隻， 派佢地去搜索番啲兄弟返來

試過係fd到走失隻b，咩都冇做就自動出現番，仲要係我隻腳到行

一陣走失埋

佢地搞左一日都唔肯蒲頭

有個fd個隻成日逃走，有時唔理佢，佢會自己番出黎
有時就要放粒提子係地下。。。。個fd話隻野好中意食提子

鼠寶真係得意

最麻煩係屋企好多曱甴

我以前試過， 佢地會聞到同伴係邊

唔逃獄就得意

一陣一齊逃走到時我仆街了

其實倉鼠係咪好鍾意逃獄？
近排好似見過唔止一個post

你屋企係咪成三萬呎

貓唔食鼠，但會玩死佢

唔通係天性

好耐之前養倉鼠

唔知係咪佢係鐵閘啲空隙走左出去 定 比我老母放左出去

以為唔見左 搵左幾粒鐘 最後係後樓梯搵返佢

我都試過失蹤幾日, 之後我玩玩下ps4 feel到有野咬我，原來佢咬我隻腳

試下搵個盆放d木糠入去，然後由得佢放一陣，試下隻野會唔會自己入去

唔係大同細既問題 係多地方匿埋個下先難搞

我要生唔要死

痛

好好彩

去左後樓梯都搵得返
所以樓主你都要加油啊

最怕佢咬隻狗隻腳 隻狗嬲起上嚟食左佢

係，果時都諗住算

不過冇耐佢就病死左

希望樓主你快啲搵返隻倉鼠

希望啦 兩隻野真係好得意

試過
佢已經肥到跳唔郁 行又行得慢
好快已經捉得返

有幾肥 佢地老豆而家重到似舊石頭

之前都試過
建議樓主去搵下櫃同牆之間既空隙
雪櫃底都有機會
試過走失過三隻鼠
一隻係雪櫃底搵返（果時冬天 雪櫃暖
兩隻就係櫃同牆既空隙搵到
果時佢地入左去之後可能因為有障礙物所以唔識走返出黎，見到我果時先識嚇整個楚楚可憐樣望住我
希望你早日搵得返

好驚佢匿埋按摩椅之後夾死佢

加油樓主 我都試過 等日中就會出黎咖喇

試過匿埋響床下底

b仔咁細粒都走到出黎?

上次其實都試過 但夜晚老豆係書房睇睇下書見到佢咬緊書

就係咬爛左個盒

搞咩依排咁多人走失倉鼠架

希望係啦

黑色好乖唔會走

最近好多鼠都走失

請參考圖片指引
轉圖至倉鼠快樂養

放野食係地下邊邊位

快來找我
講到好似專登走路匿埋咁

配種ok?

屌你我唔左幾日你都唔搵下係度打機！？

抵咬

養熟左佢你打開個籠佢都唔會走

more more

之前反大陸幾日
反到香港都走失左 等左2日 無啦啦行行下踩到佢

快啲搵番佢哋啦

我啱啱揾返我嗰隻鼠了
樓主你試下開下啲櫃桶
我之前嗰隻同而家呢隻都鍾意匿喺櫃桶入面

我個隻懶到仆街 個籠度門無關成日都唔走 又肥又懶又細膽

擺定啲糧同水係地下，就算唔返個籠起碼都唔好餓/渴死

我之前養個隻成日自己識開鐵閘走入條水道出去玩 但永遠夜晚都識自己返嚟

我隻有時都會爬高逃走，出黎偷食生果，咬到一忽忽，食完就番籠附近等人放佢入籠，
熟晒路咁

我都試過，個籠d「la」太疏，d bb跌咗出籠

btw bb好易死

心裡完全無牽掛 吃粒種子煩盡棄

試過失蹤三日 佢自己走返入籠

睇到個post諗起以前養過隻好痴我
打開籠會出黎 但唔會行到離我好遠
不過都死左差唔多8年

試過養到肥嘟嘟既走甩左成個星期
成屋都搵唔到
就估佢親我地出門口果時偷走出屋
最後問隔離屋一問就見佢係人地道鐵閘到
不過瘦到得番骨

陰公豬
唔見咗成個星期都搵得番真係好好彩

倉鼠係直腸動物，所以要keep住食野同便便。所以通常都唔可以餓親，你隻鼠鼠成個星期都無事己經好好彩

和我高飛 放心歡笑 樂就是美

試下放其他鼠bb出黎睇下佢地會走去邊？ 佢地可能鍾意去埋啲差唔多嘅地方 (記得望實你放出黎嘅鼠bb!) 希望你可以快啲搵返佢地喇

哈姆太朗

我之前果隻夜晚逃走左，隔兩日係隔離屋搵翻，人地仲照顧得幾好
之前果啲都會係屋企跑來跑去，不過會自己識翻寵食野飲水訓覺